gmarket口罩

有冇人訂左依間黑店
24號訂仲係preparing for shippment
又唔退錢又唔發貨，但店入面又拎番口罩出黎賣

1/10

2/10

3/10

4/10

一樣preparing for shipping?

尋找苦主，追討黑店

係
有tracking no.
之後乜都無

但佢又加價拎出黎賣

5/10

6/10

7/10

8/10

me too

我都係 想退左佢算了

推一推

1月26號order
200隻
仲係prepare for shipment

推

我呢一世都唔會係gmarket 買野
我過往都會每月入化妝品等

以後, never!!!

Never

我26號order
一直preparing ship
上星期見佢成間店冇曬仼何商品
決定取消訂單
宜家都未退錢

我都係咁話！

成個gmarket都黑店黎

gmarket 完全無penalty
唔出貨只可以cancel order

都痴線